今日係咪多咗一日紅節？

上年淨係放到初三，今年放到初四

垃圾政府都推緊社福界去死！

補返星期日

對返五日嘅打工仔嚟講係少咗一日

少左一日假呀屌